令人失望嘅小朋友

兜咁大個圈讚自己

咁唔係好事咩

首先培養翻細個嗰時嘅自信同埋搵返成就感

好條毛，量產啊
Just another part.

社畜都係讚？

亦都少左人讚我可愛

其實樓豬係想人讚佢可愛，大家快啲讚佢好愛啦唔係佢又喊㗎喇

你係咪俾我刺激到
sorry
利申 溫書小機器

而家只係量產機咋
有咩自信好講

唔撚好黎呢邊啊！！！社畜黎㗎！！！

樓豬好可愛
好想同佢啪啪啪

除左男朋友之外得一個男仔讚過

次次都搞串我啲認真post

你意識到你係社會嘅一件product
都唔叫好咩
有好多人都仲係覺得一啲唔知
點解嘅social norm 係人生一定要行嘅路

對波細細地，幾可愛吖

我係掉轉
人人對我無期望
你真幸福 我由細到大無人理

雖然你係弱智 但你都幾可愛喎

fixed mindset vs growth mindset
前者通常初中止步，開始發覺只係 small potato 一名
後者高中開始發揮，越錯越勇越學得多

你哋兩個！打情駡悄就去結婚啦！

我唔搞基

我都想growth arrrrrrrr
我想搵到自己嘅定位
我唔想做資本豬…

咁你又入gay group?

不了

撚有入屌你老母

唔可以講粗口，會嫁唔出
唔可以同男仔玩得咁埋
唔可以去街
唔可以唔可以～
do that do that
don't no no no~
幸福…可能啦

嬲啊？
可愛い

嗰社會真係好奇怪囉…
過份獎賞某啲行為
例如香港咁，炒賣就盆滿缽滿
賣相做電子雞又上到樓

樓主真係好撚索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!!
連佢閪邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!!
最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

出返去！

你賣相會窮

同你一樣
我老豆老母望我將來唔餓死就OK

自己都會對自己有期望㗎

我唔要呢個你
我要同認真嗰個傾

咁呢樣野你又唔可以話人係雞喎
同埋喺呢個資本主義社會之下
咩野都有價

你指係某啲成就?
我以前初出嚟做嘢 覺得自己好撚廢
冇學歷冇技能

而家呢？

冇班垃圾毒撚買就唔會有電子雞

1.想買部車
2.買樓
目前 車考完牌就買
結婚前會買 不過冇女

仲有炒賣呢啲
明明為呢個社會帶嚟咗咁多不幸
點解有權幸福
反而做創作做科研嘅人就只可以得過且過

然後呢？
就咁隨波逐流？

因為呢個社會嘅從來無經歷過好似工業革命同文藝復興嘅啟蒙時代月自然人民唔會着重無錢賺嘅野

以前就會期待 自己將來點樣有成就
做咗幾年嘢後 個人踏實咗會一步一步嚟
比自己叻嘅人大有人在
唔係妄自菲薄 只不過咁比較法 做人會好辛苦
我老豆話平凡未必係一件壞事

你地覺得拍av 同影寫真係咪雞先

可惡嘅社會人！
我先唔要好似你咁

其實賣意淫唔係大問題
只係咩都攞女權擋…
變相就捆綁埋左我呢啲一般女仔
我自己都食開父權紅利
但係當人哋質疑佢點解唔受規管嗰下就攞女權擋，搞到個個都諗住全部女人係雞

咁只係佢地唔識咩叫女性主義 唔關係咪雞嘅問題啦

你都可以唔翻工嘅
如果有人養

佢真係有人養喎 好似熊貓咁歎

好現實…如果可以畫畫叻都可以為大家帶黎幸福嘅可惜我唔係

可能就係無生活壓力先咁多無病呻吟

唔怪得自怨自艾啦屌
安心做少奶奶啦

爸爸黎㗎！

唔會嘅 有創意就夠
以前舊登圖戰 我笑到仆街

男朋友養你咪得

Sugar?

親生邊有本事搵sugar daddy

我要自我實現

唔駛做 咪搵嘢搞下囉

樓主好乖架 扑左會俾屋企人鬧

咁熟樓主 又咁熟佢屋企人
莫非你係?

真係俾你估中左
唔係煲電話就畫畫
上次畫貓俾人笑係狸貓

會唔會有機會PO係到?
畀大家笑下都好

無謂献醜，你姪女可能畫得仲好

傻啦 好勵志又好好笑

我會試下畫兩年兔仔